清朝學者龔自珍說：「欲要亡其國，必先亡其史，欲滅其族，必先滅其文化」。

幫外族消滅自已種族本土語言文化人
係咪最pk?

應該係豬狗不如死畜牲

要消滅一個民族，首先瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裡下手。

要消滅香港文化/電視史
先要滅凈一個TVB（已達成）
然後由TVB去為共產黨傳訊